德國駐港總領事館貼文悼念 形容六四是「大屠殺」

今日（4日）是六四事件30年，德國駐港總領事館在社交網站fb貼文悼念，稱「今日是天安門大屠殺的30周年。這個日子讓我們銘記永遠不將人權和自由視為理所當然」。

德國駐港總領事館發布這則簡短帖文後，不少網民回應，其中「Brian Lowah」表示感謝（Thanks）；Wendy Yan對此表示讚賞（Really appreciated）；更有網民「Hang Wong」呼籲港人在6月9日（下周日）反《逃犯條例》修訂遊行要加油（Hong Kong people fight on 9 jun）等。

愈來愈鐘意德國

近排咁搶口

班左膠出少句聲啦

德國自己都犯過呢種大錯，講嘢好有份量架

往年都唔覺有咁多國家出聲

風向轉了，大家都知道

棒打落水狗，人之常情

支持德國攞返山東

個勢轉了

肥婆投完共？

冇睇過原片
不過我諗都知咩事

德國少有肯承擔嘅國家
日本蚑那等等都唔認自己d屠殺史

阿森家族真係好正

有正氣嗰樣係會唔同啲

主要是東歐國家同德國有六四情意結

對蘇東坡好重要的一件事

有正氣既人下場咪比坦克碌成肉醬

佢爬咗上去被人拉走左 好耐之前睇過原片

日本咪道歉過lo 道完班支那人又話人冇誠意

你ON9

中國受日本援助40年，為何從來不提？

呼籲港人在6月9日（下周日）反《逃犯條例》修訂遊行要加油（Hong Kong people fight on 9 jai）

毛主席話做得好，唔洗賠償㗎

據聞當年日本同大陸同韓國政府簽左保密協議
話國與國之間不再追究慰安婦問題
同時日本比左兩國政府一筆賠償金
筆錢佢地原本應承用黎比番慰安婦們
但兩國出爾反爾 私吞左筆錢
而日本到今日依然遵守保密協議
即使比兩國鳩屌佢都無咩點出聲

唔知佢而家點呢？

咁德國都有極右份子唔覺得納粹黨有錯嘅

sor 回錯左想應#16個留言

何況人地唔係屠殺自己人

好charm
有目標有志氣嘅人係唔同啲

文明的國度

毛澤東話多謝日本侵華喎 你點睇？

優酷up片上去果條友死咗未

嗰個年代既中國人 我敬重

Push

多啦A夢真係有呢個劇情？

佢講多謝係反話黎 自己睇番全文啦

Fight on 9 June

除咗道歉仲有援助新中國40年

陸頒雄又要去示威

靚抽

州灣

佢地無做錯過 只係打敗仗而已

大安門大層殺 南京事件

睇到呢張gif之後 再睇返依家大陸人既猙獰樣 我真係好心嗡.....

吹大啲啦你
為左踩蝗就抬蚎

個時既大學生真係好高質

五毛你幾時死
( Show Blocked User - John_Weak)

佢爬咗上坦克，根住比人拉返落來，可能是便衣公安，再把佢推上行人路，就影到這裹。
其後可能已經

職責，你問下有幾多香港人有呢種覺悟？
除左家庭同生計，重有對社會嘅職責，未來發展健康與否，身為公民係需要親身上街出一分力糾正問題同改變

三毛己經存入閣下的微信帳戶

屌你，抽乾了。

人民日報:「要不是當時北京出動坦克碌豬,蘇聯會解體?柏林圍牆會倒下?德國是六四鎮暴的最大得益者!」

30週年

五毛出少句聲又得唔得？

慘在依家變成左膠難民大國

當你知道全部事實後就未比咁講

好過你d死人支那賤種錯都唔撚認啦
仆你個臭街

文章又指，中國政府當年對事件的「控制」，是中國和前蘇聯以及南斯拉夫的分水嶺，中國此後成為全球第二大經濟體，人民生活改善，證明中國「避免爭拗」的政策成功。

你以為人地真係唔認？
人地不單止認，仲覺得係做得岩

咁樣就叫改善啊？
係咪洗腦洗到傻撚左？
一隻自以為好幸福既支那豬

無人再比面支那

爽 [url][url][url][/url][/url][/url]

口交部出黎屌德國未呀
噢 唔記得咗 六月無4號嘅

仲有廣州灣

你衝出來想做俾人fight嗰個on 9 jai?

我愛德國